做左男人19年😆你問我答

如題

假狗

做左女人幾多年？

做男人前做左幾多年女人

都係19歲
但我19歲

鍾意咩類型女仔? 拍過幾次拖?

唔鐘意女仔

食左幾多條女

0定1？

想唔想變性